光顧beauty blogger/YouTuber既舖頭前真係要諗清楚

之前我唔識個店主係無意中見到有新ig shop就開張，先知係個youtuber開，見啲相幾靚唔係清一色個啲style同背景而且店主好有心親自去韓國入貨同做好多promotion勤力update，所以由開店起就一直好支持，買過幾次野open day都去埋。見過店主拍片比較韓國同淘寶貨，個陣openday親自睇過係秋冬真係ok既，但再之前係網站買既夏季就真係質料麻麻好薄易爛，自己去過韓國買衫就算係平平地都唔係咁。。。
然後重點黎喇，咁店主係唔止網站，ig ship dm落單hold貨都得，因爲佢有韓國連線 shop promotion寄賣beauty goods。我2月就dm keep貨，當時因爲就唔係香港怕送唔切就問左3月寄得唔得，佢就立刻話ok，佢都好好既2月尾再問我係咪唔寄住3月頭都問我ok未，我都覆左佢準確時間，但佢就無覆我，再睇佢ig story見到出trip。我唔係急住用就無催佢，之後見佢反左黎都無再跟進我又有其他野岩就諗住佢未寄就順便一次過，佢又覆得我好快咼呢個時候，但比完錢又無再回覆，我再send個地址比佢直接寄，佢就咁覆左個❤️，咁即係點
然後佢請人，我見係parttime 就apply左，佢好快就覆我問資料，但完全無跟住過我張單。我再問啦(已經4月)，佢終於覆問係咪有goods未寄，我就寫左個list比佢，佢問反我有無訂單編號，我心諗呢啲網站都買唔到邊有編號？咁我同佢講係dm買cap反晒啲inbox對話佢亦話盡快跟住。好喇，又再一個星期，又要再問幾次先覆，話已經順豐已經收走左遲啲比個tracking number我幫我跟住。好，過2日，問，無答覆，繼續問，過左第4日都收唔到，繼續問，終於上一上水覆句未收到嗎？我秒回都可以潛反水到我真係就爆打長小小先多反小小解釋，話上一手無跟自己無錯咁，咁你接手左之後點解都係咁呢請問？而且比個12位號既tracking number有咁難？
繼續問繼續無視，好啦，感謝你過左成個星期咁滯終於比到咁難先check到既number比我。尋日一收到秒check，無相關信息。。。。秒inbox，繼續無視，尋晚訓前check 多次，都係無相關信息。
到今朝，神奇既事發生了！有相關信息啦！係今朝19/4 08:07已取快件呀！咦，如果我無眼盲應該13號01:38AM 話已收走喔，難怪個12位數字咁難check一直比唔到啦
大家，dm前要諗清楚呀

啲相次序有啲亂

too long

打完都覺經歷左2個月長左小小

垃圾屎第一次開post唔識用

終於收到，不止送漏，啲貨變左咁